點解Whatsapp個Stories功能咁少人用？

Snapchat, IG 都多人用
Facebook都仲有人玩吓
但去到WhatsApp就冇乜

因為你無朋友
或者唔比你睇

原來係咁，巴打又風趣又聰明真係好勁

你唔夠多朋友姐 我見過有人成版都係

例如我

有no先有得睇 唔係個個都咁熟